搵水抱比收兵更仆街

收兵已經夠仆街
但做兵期間,唔多唔少都知自己係兵
都預左有機會失敗

但如果佢搵你水抱
你根本唔會知自己係水抱
你仲滿懷希望終於有男/女朋友
正當你仲係熱戀期
點知佢同你講其實佢搵你做水抱,從來冇鍾意過你
個種就天堂跌落過地獄既感覺真係

抱你老母

水抱仲狗過player

呢樣真

做過兩次水泡，無錫無屌，諗緊女朋友唔比屌無唔係當我水泡？？定唔關事？？

係唔係唔比屌，連飛機都唔幫手打，就等於當我係水泡，朋友話係！但我异知係唔係

樓上講乜柒

以為自己出post
我懂 我做了水泡幾個月
到最後沉左 佢先講話忘記唔到前度

傷心到係地鐵喊左出黎

冇得屌頂多係兵咋喎，即係不是男朋友，卻比男朋友更親更重要果種

睇錯左做水炮，，

做津路真係慘過兵

我以為自己遇到左會賞識自己既伯樂
但可能只係做左人地水泡
不過見到佢開心
自己都無所謂了
鐘意一個人 唔一定要得到既

試過一次 X.X

各取所需姐
毒撚媾唔到女唔做水泡邊到有閪屌

水泡真係最仆街

好偉大
我都係

做慘做左都冇得屌

肯比你屌可唔可以肯定唔係水泡
但係我知我唔係佢最愛ge人

都唔關事
ONS個D咪又比人屌